［突發］大批差佬喺興民邨民富樓check學生

21:20 2/7/19大批差佬喺興民邨民富樓check學生，驟眼睇都4、50個Check緊佢同一層...睇閉路三十個以上 police上左 十五樓。有帶盾牌
但15f大堂好靜 一個差佬都見吾到！
有冇辦法幫手Tag 議員 畀佢知到？
到場幫手……plz

自推

義士快啲走

wtf點解無人講

快推

推

Push

推，搵鄺仔

鄺仔o係新界
搵下楊岳橋啦

幫手推

你老味，豆腐警又拎盾

上唔撚到點講

push

痴線

PUSH

白色恐怖 各位手足要小心俾差佬砌生豬肉

不推不是人

推上去

網上有消息指警方正於興民邨進行搜捕，區諾軒現正前往了解。

文革來了

仲好似check樓層垃圾
奉勸各位手足換季dum衫dum遠啲

仆街

屌你死差狗

已經聯絡左區議員好似

屌你老母死差狗

白色恐怖呀

平時蛇王

維穏咁落力

叫佢公安無錯

快走

好恐怖

reminder 話
柴灣爆門拉咗個女仔
有冇人confirm到？

有冇現場FACT CHECK
無搜查令可以爆門?

啲cm話班狗爆門？
有warrant???

死公安 捉賊唔見你咁落力
打擊黑社會又淆底

有區議員去左幫

Fact check plz

黑警死全家

爆門？？？

拉咗個？

痴撚線

區議員 徐子見到左
警察同佢講話有單案件
但冇講咩案件

個女仔係咪已經拉左？

屌 夾埋DDOS

公民黨區議員黎志強正趕往現場

清算？
Dllm

蓋世太保

up

痴撚線 爆門 咁撚惡

推！！！

冇咩嘢搜呀？

咪比我知係捉學生
食屎狗死黑警

wtf

唔好返自己屋企呀

點解會咁樣捉人？？？

香港大抓捕

有沒搜查令

屌

黎志強區議員去緊
聯絡左區諾軒

無搜查令唔使開門

死pk，細路仔/女都唔放過

呢個要推

推 大家小心

冷靜 未必一定係捉學生

叫佢繼續問啦,隻狗話乜都得架啦

推！

有無得幫手

屌你老母成個政府已經痴撚哂線

搜查令！？

...

柴灣搵徐子見幫手

屌你老母十足十日本侵華逐家逐戶捉d女人去做慰安婦咁

推啊

冇人去幫手？

推
有無手足可以搵到區議員

乜撚嘢

柴灣爆門拉作個女仔
黎志強區議員去緊
聯絡左歐諾軒

#現場情況

Source: 612 reminder

學獨聯fb

有無人開live睇到現場？

賤撚格！！！

fact check

大家冷靜啲先 而家未知咩事

依家點
點會無啦啦去捉人
有人報定之前抄過牌

屌你老母
清算啦
正一仆街狗

求更新資訊

再推

岩岩係咪爆左門入屋?

pish

徐子見最近呀

爆門？
on9

冇人知 學校都有疑似pk教畜
如果夾埋ddos嘅
想封我地支援線

屌仆街黑警

diu 咁快秋後 仲要好誇張

推 CLS

屌 你老母 林奠

有冇咁撚癲

推啊 無野幫到 唯有幫推

推～～

屌你老母克警

頂佢個肺

30幾個去捉1個人 屌佢老母

留名跟進

lm

搵星火

本身有長盾同攻門器
但搬番落樓

現場有至少2個白色制服嘅警察
唔似普通案件

推！屌

屌你仆街到

仆街平時做野唔見咁落力

區議員？

叫左現場唔好影相就係咁，你唔知啲Group 有無鬼

有埋盾係咩事

大家係周圍幫手拍低，一定要有片比人睇到！！

咩事

救人呀

推！!!!!!!!!!!!!!!!!

Pish

有冇人可以去支援啊?

推到有議員到

幫推

Push Push

喪推阿！

希望唔關示威事

憑咩爆門入屋？有搜查證？
唔見你班狗爆私樓爆豪宅

黑社會對佢哋有敵意嘛

同問
點解要爆門 個女仔唔開門就可以爆?

德國領事館職員有無睇緊呢個post?

哇

警察話係家暴問題

平時家暴派一兩個軍裝

依家咩環境？

捉賊 捉殺人強姦 平時地鐵啲非禮 又唔見班狗搵得咁快！

發夢啱啱經過又有架警車上緊去嗰邊

爆門?恐怖分子啊屌你老母?

未知關唔關反送中事
但係都好cls

戒嚴

認真問
Fact checked? 好重要

有冇記者

發生咩事先

同問

家暴定警暴呀

無搜查令唔使開門 但而家爆門???

嘩屌你老母
我屌你老母死黑警

再推屌你老母

三十幾個差佬捉一個女仔
屌你老母 個個女權隊長定神奇女俠啊垃圾警犬

要解釋

有冇人知依家到底係點

冇搜查令乜都唔做得架wo

冚家剷

家暴搵4，50個去拉？
恐怖份子家庭暴力呀？

爆門係咪痴撚線

捉大賊都無幾十人啦

世代矛盾 蓄勢待發
點解堂堂一個特首可以咁唔負責任

世界級
唔講以為捉強子強

爆得門即係有齊拘捕 搜查令？

Push 呀 屌佢老母

咁搭馬呀家暴？
果家人係葉問後人？

dllm真係要push

黑警屌你老母垃圾到

push
人在柴灣

議員快啲幫手!!!

痴撚線 捉殺手集團呀仆街

推呢個先啦屌

嘩 屌你老母

Cls出動到盾？

學生妹

家暴？
30隻狗捉一個人家暴？

頭先ddos好懷疑唔係
所以唔理係唔係false alarm都要叫議員睇一睇架啦

fact checked?

暫時冇咩跡象顯示係捉示威者

來源只係得原POST猜測

可以點做？

冇搜查令算唔算非法搜證？

咁既時勢咁既陣容，會唔關示威事?
拉重犯反而唔會咁既陣容囉，而家政府係特登製造白色恐怖

Check 緊 因為呢邊有人識徐子見

係咪冇搜查令又冇議員跟進就想濫權爆門

喪推到有議員到場

恐怖分子？

推 寧願炒車

30幾個警察出埋盾牌捉家暴？
推！！！！

推還原真相

咁既時勢
咁既裝備
點會係普通案件呀

家暴要出哂盾幾10條友咁捉咩

Push!!!!

同六四有咩分別

記得當年六四後有黃雀行動營救民運人士

總之無搜查令就唔好開門！

Pushhhhh

信就奇啦 個家人拎AK47咩 要幾十人捉一個女仔

有冇人住喺附近組隊過去

唔好俾警犬走得出去呀,一去就無回頭架啦

Copied from FB. 未fact check

上面d人傻左，有人報警，講有人出左事，但唔知邊個單位， 所以逐家逐戶拍門，人地幾張圖，幾隻字，就可搞成咁

PISH

區諾軒好似去緊

洗唔撚洗呀警犬

家暴都唔係30個拉一條女下話...

Pish
有冇附近巴打可以去fact check

條女識開無雙？使唔使出咁多盾犬

無搜查令使唔使開門？
要請協助調查可否拒絕？

屌家暴我call過十萬次
最多兩隻上門
30隻拎埋盾
施暴者係incredible hulk?

無搜查令佢地唔會爆門, 因為搜到既都唔可以呈上堂
不過俾佢氹到開門就唔同講法

Diu

推爆佢

已call黎志強

公民黨都有人去緊

已吹行雞
環翠興一手足集緊合衝上去

家暴？你打一次999話殺咗人都未必有50狗到

Pushy

警察而家既工作只有一個
就係大追捕示威者
我相信其他案件調查都暫停哂

housing直管村
仲要夜晚搞

睇定啲先
家暴真係會出盾架

97之前既警察就係

家暴要咁多人架咩

fact check please

如果係家暴 派兩隻狗上樓嫁咋

黑警

拍片

有乜大案要3,40隻狗去拉一個女仔呀,恐怖份子呀?

推 求fact check

記得保持箴默呀

只係想捉一個祭旗 越弱越好 想嚇9我地以後唔再出

屌你老母丫

家暴要40,50人？

屌你大批恐怖份子上樓

各大網絡平台淪陷完就即刻傳有義士被捕

真係有咁啱？你叫我地點信毅進仔同港共後邊唔係國家機器支援？

黑警死全家啦

垃圾警察

Up

真 炒啦唔該

家暴咁大陣仗？ 唔好玩啦警犬

想嚇窒人

平時捉賊強姦非禮又唔見班狗咁有效率

好撚恐怖

黑警都cls

希望真係炒車啦

Push 希望係炒車

戰友一手：2位議員到左，聽聞係家暴。

#現場情況

點解會搵到上門? 班狥邊喥拎到資料?

家暴？
50隻盾狗？

有咩事即刻開facebook直播錄低，唔好比班狗亂黎
佢地亂咁行使武力 / 非法搜證全部記錄晒落黎

仲有無律師在場咩都唔使講，千祈唔好比人拋兩下就解鎖手機
要記住佢地無真憑實據之前係唔可以任意翻查你電腦 / 手機既內容，大不了48小時後出返黎

啲狗不嬲都係政治工具黎

Push push push

要記者同議員 一定要見光

整合及update咗律師資料：
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）／6733 6687
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

from

／／1. 可唔可以搜身?

如果佢合理地懷疑你是但一樣:
a) 已經犯罪 b) 即將犯罪 c) 意圖犯罪
喺任何地方時間 都有權搜身
(警隊條例 (第232章) 第54(2)條)

如果佢相信已進行或正在進行或即將進行
a) 非法集結 或 b) 暴動
而嗰啲人使用或可能使用攻擊性武器
你若喺附近範圍 就有權搜身
(公安條例 (第245章) 第33(6)條)

如果佢認為你行動可疑 (未去到犯罪)
佢要認為係必需 先有權搜身
(警隊條例 (第232章) 第54(1)條)

有幾點特別想補充:

1. 佢唔可以向異性搜身
如果在場無女警 你又係女仔要搜你身
你要求去差館俾女警搜 唔洗驚

2. 佢唔可以攞走任何物品
有權搜身唔代表有權攞走 除非你已被拘捕
(警隊條例 (第232章) 第50(6)條)

3. 有關搜身地點
你有權要求去差館搜身 (不論男女)
但有時例如佢懷疑你有武器 你好難反對

4. 其他人影低過程
大家互相幫大家 影低搜過啲咩
影低過程 迫佢陽光下做嘢

2. 咩叫合理懷疑?

齋講罪行名係唔夠 唔好俾佢嚇親
要根據現場情況 提出清晰客觀原因

你坐喺海富大家樂 佢懷疑你有攻擊性武器
佢講呢啲係唔足夠俾佢有權搜你身
但當然 你當下未必識判斷 同埋好撚燥
所以如果佢要搜身 你最好唔好反對
同埋佢要證明自己有責任實在太簡單
e.g. 最近有罪案再懷疑你意圖犯罪
另外你有機會俾人告阻差辦公 (下面會講)

3. 可唔可以拍片?

絕對可以 絕對應該 極度鼓勵
萬一你認為佢濫權程序失當等等
你可以有證據去投訴佢

另外 如果佢話拍片係阻差辦公
你可以唔洗理 因為佢錯曬
毅進仔level係咁上下 係要體諒下
下面會解釋咩先叫阻差辦公

4. 咩叫阻差辦公?

大原則: 佢有冇合法理據去做佢想做嘅嘢
如果佢有 你阻住佢就係阻差辦公
如果佢冇 你阻住佢唔係阻差辦公
睇嘅唔係行為性質 而係行為嘅合法性

另外拍片唱歌等等都唔係阻差辦公
阻差嘅行為要係呢幾樣先算:
a) 襲擊 b) 抗拒 c) 協助或煽惑a)或b)
d) 拒絕協助 e) 提供虛假資料
(警隊條例 (第232章) 第63條)
所以就算佢有合法理據去搜你身
你拍片唱歌等等完全唔係阻差辦公
因為你 a) 冇傷害佢 b) 冇阻住佢
c) 冇幫助或令到其他人傷害或阻住佢
d) 冇令到佢得不到協助 e) 冇提供虛假資料

提一提 就算有合法理據去做佢想做嘅嘢
你絕對可以一直保持緘默
保持緘默係你嘅權利 唔會阻差辦公
佢喺差館問你嘢 你唔洗答 只係答名地址
同埋唔洗unlock電話 唔洗講password

順便補充埋 如果你阻差辦公
最高刑罰係罰款$5000同監禁6個月
(警隊條例 (第232章) 第63條)

5. 妨礙司法公正?

大原則: 行為對法庭程序嘅影響
如果唔關法庭程序事 就唔係妨礙司法公正
另外 要證明係有妨礙嘅傾向同意圖

下面呢啲係可以構成妨礙司法公正:
a) 喺警方同你錄口供時作出虛假口供
b) 協助他人逃避警方拘捕
c) 搵個替死鬼令到自己無事

下面呢啲不可以構成妨礙司法公正:
a) 唔記得password 因為你有權唔unlock
b) 頭暈 要求去醫院 同樣因為你有權
所以 心照嗰句 即管講藉口 爭取自己權利

唔好搞亂阻差辦公同妨礙司法公正
前者對警察 後者對法庭

6. 放人後嘅權利?

放人就係放人 你同一個正常人一樣
可以即走 記得執齊嘢 唔好漏嘢
同埋如果你唔滿意警犬嘅可以投訴／／

#法律及被捕須知

cls

推
義士快啲走

議員真係好忙

你班偽進仔食屎大

唔會尋日紅van出事掛

From 612 reminder

戰友一手：2位議員到左，聽聞係家暴。

#現場情況

有無議員助理開開fb live

區諾軒fb
經了解後，興民邨民富樓的案件屬非法禁錮事件，只有這一宗個案。警民關係組並向黎志強議員表示，與立法會的事情無關。

LM

鄺仔要抖下

屌 好似睇緊這個殺手不太冷咁

。。。

好心搞清楚做緊乜先post上黎啦 一見差佬就post 製造恐慌

呢邊柴灣應該唔慣紅van事

非法禁錮

義士真係避下先

50個警察？？

無啊

多謝議員

竟然殺到柴灣

如果家暴應該有社署社工㗎喎

家暴出埋白衫？

推,一定要上熱門

要50個人去?

禁錮但拉個女仔？

黑警真係要死全家

嚇撚死
呢啲時間加ddos

咩家暴要咁多警察仲拎埋盾 佢成家英雄學院？

[唔關事] 但之前係屋企樓下見到啲狗上阿伯屋企都要4個軍裝拎埋盾牌
啲狗真係咩事都做得出

痴撚線....駛唔駛幾十隻狗呀
而家狗力過盛?

安已不
推

拉左人咩？

毅進仔未必有，都唔知會唔會亂黎

總之律師黎之前咩都唔好講

Cls

9成係比中學督灰果班

有無計出海去台灣

真係要攪黃雀行動

點止唔負責任 條八婆蛇蠍心腸 歹毒到仆街
咁樣搞鳩啲後生 因住收尾嗰兩年

真定假 我好希望大家一齊炒車

50個人...家你老母暴咩
爆埋門啊

其實正常

我仲以為係葉繼歡係入邊添呀 屌你老母死黑警

推 就算真家暴都唔會有人信架啦警犬

有冇50呀

咁樣搜即係唔知道確定位置，小心處理，可以唔開門比警察，除非有搜查令

非法禁錮50人
有冇咁廢呀啲死差佬

非法禁固housing會唔知

非法禁錮然後拉女仔？有冇直播？

白衫都唔洗啦
我試過 最多3個上嚟

將十個盾狗？

岩

近近地德領
要plan定

咁又唔係啦,警犬喎,提防啲好,有牌爛仔黎架嘛

我就唔撚信!!
咁撚多隻狗上門???

專攪泛民做區議員既區份

邊個禁錮邊個？最後又拉咗邊個？？？？

禁錮同埋可能有武器 情緒激動咪咁大棚人同帶盾

希望唔關琴日事

希望係炒車

痴撚線 禁錮左葉繼歡咩 成40幾個警察

香港d議員真係好撚忙阿

未登記做選民快撚d啦 仲有個半鐘

家暴洗撚幾十差佬

斬全家都唔洗
班警察9up

警犬最叻講大話

寫律師電話係手
乜都唔知!

你都on9
狗講乜你信乜？

就算真係家暴
出動咁多隻狗
你話唔係想搞白色恐怖有無人會信

有冇詳情???
班狗出黎洗樓???

我真係唔撚信,非法禁錮都要50隻狗去,為乜呀

想借題發揮 白色恐佈?

唔好自己嚇自己先啦 咁搞法 一百個議員都唔夠大家用

捉賊唔見咁撚勤力

家暴?係咪去錯地方?
應該去禮賓府先啱

證明左依家既黑警係市民心目中係幾醜惡

你話佢地入去強姦個女仔我都唔會意外

成班傻鳩炒晒車啦

區諾軒去埋警局跟進得唔得？

做乜撚嘢事

白色恐佈

班狗會唔會講大話呀

嚇死人
一邊又網絡攻擊呢邊又拉學生

屌你嚇撚死

而家呢個時勢係玩草木皆兵㗎喇

睇FB D相都係影到一架警車同十個八個差佬

50個差佬突然上樓
點可能咁冷靜

家暴要咁撚多狗仲要齊gear上去

炒車都好過真野

柒有咩所謂
零願炒車都好過真係中伏

如果佢報有武器
咁就好有可能嚟好多隊差佬

利申:唔係差佬，但見唔少次依啲情況

咁緊張係好事你唔會知邊次真

非法禁錮要出兩個白衫？

楊過同小龍女家暴

🤦‍♂️🤦‍♂️黎緊應該陸續有來
議員唔夠 大家要小心

如果警犬正正常常嘅,會唔會搞到咁大陣象呀?

痴撚線 唔講意為佢屋企幾十支槍 幾百個炸彈

阿sir 做野唔洗你教

Kin Cheng 我同各位講聲對唔住
因為有人了解過， 可能真係唔關反送中事
有人send message通知我，要更正……
好抱歉，對唔住

唔係tg channel話拉左個女仔？
情願係集體炒車

痴狗線 知唔知自己做乜野架

大家冷靜啲 唔好自己制造白色恐怖
議員話無事 大家就暫時信住先 唔好自己嚇自己
當然有野餐既人要小心

捉個阿伯出幾十個黑警

咩野非法禁錮要出到咁高武力
美國隊長禁錮緊人

咪係
件事好鬼
似係黃左臨時轉藉口

寧願false alarm都唔要一個人出事

連登仔又炒車

寧願每單都炒車

甄子丹加泰臣加李小龍都唔係50個啦
CLS

家暴要咁多盾犬仲要search垃圾桶

肯定玩野
然後間中一次係真
D狗就係咁撚賤

雖然炒車，但都提醒左義士要斷捨離

咪就係
禁錮邊撚個高官阿

其實係真唔係都無人知
因為依家黑警個朵太臭

如果肯直接講唔關立法會事,咁應該無事

第一次覺得炒車唔柒重好放心

今日太過杯弓蛇影 變左自己嚇自己

今朝U記有差佬都吹到話搜捕示威者

真

成班冇gear就劣

大家冷靜d先
唔好搞到「狼來了」
到真係有事冇人理

點都好， 區諾軒抵讚

ya

可以見到而家黑警個誠信已經破產

注意P牌仔係網上散布謠言、製造白色恐怖

冷靜d先
如果純粹拉學生應該唔會需要咁多狗同攞埋盾
應該真係唔關事

大家小心啦
住公屋有名既有心搵就搵到你住邊

重點有無拉到個女仔！

就算唔關示威事 咁既做法跟本係想制做白色恐怖嚇鳩啲有份示威既人

而家唔會狼來了架啦
所有野都要認真看待

大家炒車都正常
始終呢個時勢咁敏感 比多d警戒心都係好事黎

因為成個社會氣氛令到大家都好緊張
屌你老母政府

任何一單都要認真
唔可以放棄任何一個

明唔明咩係狼來了

寧願炒車柒咗都好過真係出事

柒

佢地行動得咁急好可能仲未申請到搜令/拘捕令
電腦手機最好清洗紀錄，上埋鎖

保持冷靜就ok，唔使擔心錢既問題，真係有事既就算傾家盪產都會籌錢幫你地打官司

黎志強

岩
我地承受唔到失去任何一個

proved u are wrong

岩
炒唔炒唔緊要
最緊要冇事

經了解後，興民邨民富樓的案件屬非法禁錮事件，只有這一宗個案。警民關係組並向黎志強議員表示，與立法會的事情無關。

感謝： 徐子見 Andy Chui、 山民主義 Sanmanism 謝妙儀 Tse Miu Yee、灣東願景

Source: 區諾軒tg channel

2237 fact check 轉自區諾軒facebook
經了解後，興民邨民富樓的案件屬非法禁錮事件，只有這一宗個案。警民關係組並向黎志強議員表示，與立法會的事情無關。

我唔信係家暴
家暴點解會係拉個女學生
同埋點解會2個白色制服加幾十個警案
希望議員會幫手跟進件事
唔係嘅話個女仔最後比人落案起訴係關立法會事件事
大家就後悔冇幫到佢

炒車好過拉鳩左都無人知呀大佬

拎去回收

唔同意
明顯警方做緊白色恐佈
全港死網絡 周圍查cctv 截車查 搜人身
你覺得真係巧合？？？

炒車好過係堅

嚇死屌

警犬分明特登咁大陣仗
等大家人心惶惶

係 而家見多過5隻狗都要影相
真係唔知佢地會做咩
屌你老味公僕做到恐怖份子咁 香港都算第一個

yes
pprb講既野都未必真

拉咗個仔上車喎

班黑警係咪捉人衝紅燈都出速龍

我要見指揮官

要求議員同學生對話,一定要核實有無講大話

社工唔會去現場

[極重要]救義士

拜託在場人士Facebook live

其實以前都係咁
因為可能有人拎刀有人質之類

睇落似想玩幾次大規範搜捕其他小案
令大家睇慣就疏於防範
過多幾日就大大規模動員清算

非法禁錮會出動到咁嘅程度人手去search and catch？仲要2個白衫？唔好放下戒心住 慈母講大話嘅話 你都奈佢唔何

佢地咪繼續黎囉,等啲泛民議員做吓野賺吓民意,到時成個立法會一堆泛民就慢慢插尻你班仆街

記住print支持警察poster擺袋

要求警察解釋

辛苦啲議員四處跑

時間點太巧合

少有好想係炒車

ya...

妓女比香港警犬更可信

警犬大規模追殺義士

鬼叫我地冇權咩

白色恐怖

拉個陣條罪同上庭條罪好似要一樣?

都同你地講過垃圾站入面好多眼架啦，飲水都要遮住飲，千祈唔好除口罩面罩啊。

有2個男人俾人蒙頭拉左
利申 現場

班冚家剷無法無天

pushhhhhhh

好似話係家暴

議員賺民意又幫到人 攰都無計

其中一個

其實好撚on9 如果個個見到班狗係自己附近 都post上黎話呢樣果樣 一黎自己人係到制做白色恐佈 兒登真係有好多未見過世面 情緒管理未必好好既「小朋友」 真係唔想再多一個「烈士」 再黎狼來了 既故事唔會未聽過掛

睇左幾日 我開始覺得有班人係貪得意 唔係真心share 資訊比大家 認證下先好難咩

小心唔好炒車

警察做野 但就話 啲議員辛苦

咁撚惡洗樓咁捉
依家有恐怖份子殺人犯？

其實大家真係要玩得醒目d 唔好似d廢老咁

家暴？

咪當俾班議員拎吓印象分囉,冇蝕架喎

單野好似唔關反送中事

開槍殺示威者
姦女報案人
係公院,大學搜捕異見人士

一有幾十個黑社會入村
一家要有理無理通知村長圍黑社會

推呀推呀

推！！！！！

推呀！推返啲黑驚post 上去呀！！！！！

屋村好多仆街老嘢，有人報串都唔奇

而家人人見到警察都驚

知唔知個兩個男既咩人

全部香港人都去坐監啦好未呀？班狗

[url][/url]

fact check先啦屌
個撚個係到9UP

經了解後，興民邨民富樓的案件屬非法禁錮事件，只有這一宗個案。警民關係組並向黎志強議員表示，與立法會的事情無關。

收皮啦 係咪要等出左事先識驚

其實大家都係以防萬一
以後遇到唔洗驚慌

安全第一

咪撚玩啦
無限體力、時間咩

你下下咁樣，人地下次都未必即時黎幫你......
將心比己咋，唔好話收唔收人工做野

block左就算
廢事應咁多

屌你老母班狗冇撚人性

起碼短期黎講
就算false alarm都要跟得緊d
一來比多d人持續警戒
二來比對方知道我地係會知道晒每一單
唔會有機會走漏

正常應該每日2-3轉，乜都去哂堆填區啦

btw做公安做到要執垃圾

為左抗爭少少付出都要

洗樓？

大家唔會因爲今次炒車而掉以輕心
班狗嘅每個行為都係有佢嘅動機
見到大量犬隻都要通知大家
睇下有冇手足係附近可以幫手

使唔使咁多架衝鋒呀

無錯
佢地知我地每次都會check清楚
就唔會夠膽做得咁多次

有冇人知at least 十幾廿個軍裝加起碼2個白衫 仲要洗樓武式咁刮 係屬於咩程度嘅拘捕行動

但呢啲事分分鐘陸續有黎，辛苦佢地啦

推 大家幾續係fb share 連登死機

區議員好重要

記得一定要登記做選民
記得一定要去投票

屌你班10 9 公安 又挽白色恐佈 咁撚憎班學生殺曬佢哋囉

factchecked

false alarm都要睇

唔洗擔心 係因為有家暴事件 同琴日唔關事

區諾軒議員到場了解後，證實興民邨民富樓的案件屬非法禁錮事件，與衝擊立法會無關。

炒車咁又點？

查水錶

推
狗講慣大話

最多個時有5至6架

非法禁錮要咁撚多個？

依家日日都自己嚇自已
呢d 係心虛既表現
因為你地自己覺得自己身有屎
大佬，我出得黎就預左，咩都唔撚驚

非法禁錮都出咁多狗?

想去晒全香港咁多屋邨？

真係分分鐘同外面講家暴
其實就捉緊人...家暴捉個女仔? 女仔禁錮番老豆老母?

又炒車定點？

家暴派咁多狗出黎似係想引義士出黎幫手，成單野好鬼

狗講既野冇一句可以相信

我覺得成件事好可疑
點會有40-50個警員捉一條非法禁錮
同時所有論壇都畀人攻擊

乜撚野家暴非法禁錮要咁多隻狗去? 議員要跟進呀!!!

雖然今次無事，但即時見到議員係部分場合作用！
唔分化，兄弟爬山，各有各貢獻！

連登偵探呢

我覺得係佢哋諗住非法禁錮多啲

炒車好過

家暴事件？

只要一見到有三個黑警非法集結拉埋盾就請立即通知
唔好怕炒車, 班納粹黑警的確追捕緊後生仔

仆街政府

拉緊嗰陣唔俾條友求救？？？
純猜測

我住左係興民差唔多十年 都無見過有咁撚多差狗係都上人門，其實大家都驚，想知發生緊咩事，因為興民邨從來都無試過咁，再加上尋日發夢，今日就咁搞單咁既野，完全唔知來龍去脈點解無啦啦咁撚多狗，好難令人說服係所謂禁錮

楊岳橋fb

關於柴灣興民邨懷疑搜捕事件，經公民黨區議員黎志強 Lai Chi Keong和立法會議員區諾軒 Au Nok-hin到場了解後，證實為一宗家暴事件，與昨日立法會衝突無關。

PS：唔該晒810同事🙏

屌！黑警秋後算賬

推，要冷靜！

咩家庭咁多人呀 要咁多警犬上去

非法禁錮要咁撚多狗?

睇個樣一係就啲狗宜家無論咩案件都拉晒大隊
等啲人亂陣腳 係各區製造白色恐怖
一係就區諾軒隱瞞緊一啲野

我就相信第一點

千奇唔好攪到狼來了

Pushhhh

警方UP一句完全唔可信喎

唔好再信無Warrant 就唔爆得門，D狗信唔過
巴打們一定要提早準備呀，屋企有垃圾要掉遠D

發夢聽到，無搜查令你有權唔開門，同埋可以拒絕協助調查

係咪真係有咁多差佬 睇相同片得十個八個

【即時】(22:52) 今日晚上，網上流傳有警察到柴灣興民邨搜捕反送中示威者。獨媒記者向該區居民組織山民主義謝妙儀查詢，目前她在事發現場民富樓地下，她表示警方正在12樓處理一宗非法禁錮案件，目前已有1人被捕，另外兩人仍然在屋內與警方對峙，在場警員確認事件與昨日示威無關。

圖片來源：山民主義 Sanmanism 謝妙儀

所以拉左果個係邊個

Btw 的確多咗狗進出屋苑
平時附近都十年都唔見一次
宜家狗車駛到入屋苑內

大家提高警惕 但冷靜面對

好難短時間fact check到應類case
現時只可以盡量將應對方法傳達比前線知，你見尋日仲有人食誠實豆沙包就知仲有人唔識點應付d狗

狗

孝順嘅帶埋伯母出黎慰藉下嘛

我係赤柱放工出黎 係山翠苑行落黎已經見到四架警車閃下閃下，有啲狗拎住盾，心諗:呢條廢老村你班狗都用咁撚多盾jm9，最後有無拉人我睇唔到，家暴定比警暴就不得而知

家暴要出咁多人？要帶埋長盾上去？

聽朋友講話係家暴 唔關事

理性啲咁諗 屋企有刀 有攻擊性武器好正常
同埋柴灣間Pacific晚晚都有車狗去掃場 晚晚都成十幾個人

爆門 對女人拎盾牌 冇搜查領

Link開唔到？

果班紅衛士兵黎

Fb 柴灣谷 講左拉左一男一女 有一傷者

唔好再推啦 唔關事就

岩岩樓上話吹左雞聚緊人果位快散人
快散人

依家擺明警察做臭哂個朵, 破壞哂警民關係
唔理係真案定白色恐怖, 都會驚動天下

家暴嚟
唔關事

有冇圖

因為原po話引起大家不安 好對唔住就刪左

岩岩入黎睇咩事嘅人 :

議員到場發現冇事 普通案件唔使緊張

屌你老母啦
Check完係真個女仔比人溶左喇

親身經歷，雖然唔係家暴但試過返工地方有人赤手空拳上黎嘈，之後都上左兩隻揸盾，total 4隻。

但呢單捉走左咩人都要follow下

下下唔fact check 咁都幾唔得閒

嗰啲自己人嚟架嘛

張子強掛

Real 家暴？

好撚驚
利申：住柴灣

Cls咁撚多差佬 唔撚講以為捉恐怖分子

嚇撚死咩

推阿

家暴要男同女都拉晒, 上埋頭套?

派隊速龍入去打鳩個癡線佬再收隊就搞掂啦

差佬味下下出4,50人囉
睇下邊個得閒

三個人喎
受害者都戴哂頭套？

議員搞清楚好wo
我唔信

暴徒周圍挖人！

請善用起底功能

未影到受害人上白車唔好草草了事

會唔會係老豆老母因仔女琴晚出左去就打 打到有人報驚

不過呢個時刻黑警如果真係拉到人一定大肆報導 同主人領功，希望係自己嚇自己

佢哋幾個議員算係咁，雖然係基於泛本土冇頭面人物與之競爭，角逐議席，而且選舉近了，不過始終係肯做d嘢。

dllm

屌，偽進仔做嘢唔洗你教啦

今次比狗撚

平時家暴案會唔會上頭套？

捉左：
阿叔
後生仔
後生女

去醫院：
師奶

家暴的話即係老豆個仔同個女
家暴個老母

老實講呢個組合我老閪都唔信...

定的來，唔好自己嚇自己。

fact check先

出咁多差佬？怕人報假案引蛇嚟打咩定心虛要帶多啲人傍住啊

唔好有事
屌 啲垃圾狗

記住，可以唔答任何問題。

一聽就知咩事

立場講左唔關事。

THIS IS FUCKING NAZI

比你知道會點做？

两年咁少益佐佢啦，佢好快死全家！

呢個po好多狗
一定有野！

殘體

如果佢地真係蠢到咁真係無野講，究竟出黎示威，甚至衝擊既人抱住咩心態，玩？我諗連登出既教保護自己post都出到臭，如果仲有人心貼個勇字就出去，邊個可以幫到你

佢話非法禁錮唔知咩情況，現場見係一車 唔算話好多？
同埋家暴帶長盾係唔出奇，細過老竇試過家暴，嗰陣三個警察上來，都係戴住長盾。

利申：愛國愛港

唔好怯
佢地跟本冇證據
記住call 律師

港共窮途末路而家發晒癲咁玩支共管治

咁快大搜捕
呢個時候叫多Ｄ人share被補須知比人旁身啦

要捉人都唔會揾軍裝大搖大擺十幾廿人去捉啦，果啲EU 車嚟，專接嚴重罪案

如果班人真係有決心既，就一定識保護自己，識秘密行不留行踪，唔應該咁high profile，要識隱藏自己，應進時進，應該退時退，有班人話預左後果，佢地真係預左？預左有後果唔等於束手就縛、顯露行踪俾差佬拉，唔識保護自己係鏡頭露哂面，係lihkg係咁share自己經驗，不如去自首！無決心、覺悟不足既唔該乖乖和理非算

已經幾個post 講係家暴，議員亦都confirm, 點解連登神探 柒左仲要死撐，一味陰謀論，真係當自己睇穿世事咁

見到啲差佬盤緊一對中年夫婦，個女人好似話爭人錢，但堆差佬拎哂盾牌咁，有條差佬仲話call白車，唔知咩事，我望多兩眼都俾佢地睥

利申喺民富樓揼咗兩次垃圾同等𨋢走嗰陣都無啦啦被睥到行一行

巴打散晒D人未

睇錯孫興民

香港係全世界治安最好城市，但人均警力卻排係世界第五...唔做維穩，佢哋會無野做。

push
god bless all protesters

片失效，anymore?

呢到d 人好撚驚死

好好保護自己
一切低調
俾人拉左可大可小
慬慎d

癲撚左